hiphopman根本輸打贏要

😂

你有

盲撐都唔係咁啦 清😅

佢其實可以rap cantonese